黃沙遍野, 內蒙古爆發大規模沙塵暴 官方封鎖消息

話說內蒙古爆發沙塵暴, 但官方毫無預警, 響大陸搜尋只會得出「法例規定, 查無此結果」
結果當地人大多走避不及, 睇下下圖發生咩事

以下圖片由台灣PTT轉載

冇事既, 冇人死, 中国既環境係最好既

好似美朝單野, 大陸都封晒

咁都得呀

支那搞唔搞得掂呀

又排華貨車司機又罷工又沙塵暴
金仔又唔理你去見美帝

D氣團會唔會吹黎香港?

美國大使館微博冇野睇咩

內蒙狗死曬係好事，全部都係垃圾，豬狗不如

第一幅圖好靚

訓左冇睇,虫国d大風扇裝好未
霧霾都話吹得走,區區沙塵暴

唔掂都要封 唔封就亡黨

中共表示, 死咗嘅唔係人, 所以無人死

第一張真唔真咖，好有末日feel

中國特色嘅救援唔係第一時間通知+疏散+救人
而係即刻撻著部維穩機

香港人親愛既TVB冇播 = 沒事兒 沒事兒

當係天然控制人口都唔錯

楊文昊忘記關直播

劉亦菲胖了